空襲敍利亞冇用：政府軍收復東古塔

炸化武設施o者，唔係幫反抗軍

依家看來 堆反抗軍先打is 行錯路

有反巴沙爾組織話最少65支導彈被攔截。
俄軍話擊落咗70支攻擊機場嘅導彈。
冇人因為化武中心中彈而中毒死亡。
按常理推測，打化武中心係煙幕，打機場先係主菜。

The Syrian Observatory for Human Rights managed to monitored interception by the regime forces to tens of missiles which targeted their positions and military bases in the Syrian territory, where several intersected sources confirmed to the Syrian Observatory, that the number missiles that were downed, exceeded 65 missiles

我到呢家都未搞得清政府軍 復抗軍同ISIS嘅勢力係點

isis

而家仲有得瞞天過海咩？

政府軍明明係贏緊，根本就冇動機冒險用化武

係贏緊
不過淨係識圍城炸
炸極都攻唔到入去呢

ISIS係負責做架樑

呢篇野講得幾清楚 (好似係)

俄國同伊朗支持政府軍，沙特、土耳其同美國支持反抗軍，仲有IS同庫爾德族嘅勢力

空襲真係冇咩用
要打擊政府軍一定要出地面部隊
但美英法睬你都傻

慢慢打
唔急
都係賺錢
死多啲人仲好

土耳其支持反抗軍？

我淨係知有某國總統係射飛彈前幾日就講哂個計劃出黎
之後等敵方搬走哂D野先射飛彈擊中哂佢地既"目標"~ 係呀，就係一D空置左既目標

沙特就反庫德
但庫德有幫手打isis
美國見庫德 isis就黎玩完好似又踢開左庫德拉攏火雞

國共合作

美英法撐反抗軍
俄撐政府軍
土耳其撐isis

其實我覺得美帝今次個目標係俄佬 唔係軍事方面，硬係有啲野

偷次空襲最大作用只係對Syria 同Russia ‘表態’
空襲前比咗敘利亞政府2日時間搬遷重要既政府設施 之後用美國用同俄國通報機制通知有可能既目標 成件事對Syria 既化武生產能力影響有限